希望大家至少認清一個事實 過埋今次 前線真係所剩無幾

每一日都有人被捕 唔講被自殺被消失之類
一開始有堆人已經下定決心為呢場運動犧牲
無奈地響時間推移同進化既過程入面愈來愈多人被捕
我只想提醒一句 理大只係一個地方 呢一刻唔單只係屬於理大人 而係香港前線拼命抗爭既防線
仲係象徵住呢個運動既其中一個基石
如果我地再失去埋呢堆前線 恐怕日後既種種行動都無人帶領

唔好再被連登既放棄負面post洗你腦
竟然有post係話今次真係唔掂 真係攻唔入 講左唔好留
打出來都覺得自己無人性
大佬 我有咁既諗法都無可能開post講
唔好再理會呢D post既負面思想
人性地諗下無左班手足你聽日會點 未來會點
你今日唔出 唉 唔講了

推

推呢個
出面放負都唔知做乜撚嘢

戰術既野我真係唔熟
但心態都輸 憑咩去贏？

push

推 心態post

成立論英雄
今次輸左 搵定定方移民走啦
贏個一方都會跟佢地意願去定性事件
好似64無死人一樣
今警方沒攻入大學
所有示威者都係暴徒 搞革命

知唔知點解香港人咁耐都贏唔到
因為香港人太多後路 可以向前向後
點解毅進仔可以愈來愈痴線
因為佢地無野可以輸 真係比人清算就乜都無
佢地只能歇斯底里地不停向前
可能去到未來某日香港人都會變到乜都無野輸
但一定太遲

贏

老實講從來都無諗過會贏

好似屠龍小隊講一樣

一直都係薛佛西斯推石頭

但有d野都係想做

推！！

大量精英同被捕人士係入面，輸左就完架啦。

拉
又係輸就就end game論

唔俾人講事實 唔反省 唔檢討
同藍絲我睇唔到 我唔知道 有乜分別

因為太多on9仔送頭

理大捉9成，最精果班喺哂入邊，有小部分轉咗入地下，以後真係全靠和理非了

反省 檢討係針對下個行動而做既措施
而唔係對住一個撞左車重傷左既人講叫左你小心D架啦
呢D唔係檢討 唔係反省 係落井下石

麻煩人人整把pvc膠喉弓，製箭，留有後用，好簡單就整到

明，但點救宜家被癲狗圍緊0既手足??
佢地無路退

waterloo

檢討絕對唔係而家做嘅事囉
完咗先做得唔撚柒得?

陳晚開花區區有火魔，點會冇晒勇武，失敗撚縮番入你老母個閪度啦。

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

咪係！ 大家只識得用情緒勒索

要用理性分析at

香港人冇得救架啦

每一次都應當作最後一次
呢種係作戰心態
你覺得不如下次先 咁今次又憑咩贏？運氣？
何況今次既尖子真係聚左響理大
如果佢地走唔到 要等幾耐先有一班咁高尚既人？

推
認清現實

不如個運動就係度完啦

我發現呢個post D P牌仔都幾撚低智
陳腔濫調
都係唔回了

現階段救得一個得一個
幫到逃走最好
走唔到都要確保佢地有法律支援
唔好被消失/受酷刑

之後要繼續加勇武新血
和理非活動威力要最大化，要阻到經濟活動
戰役會輸，但戰爭要贏
要逼到政府特赦班手足！
香港人沒有輸既本錢

你都識講，勇武係晒入面，你期待出面啲非勇武勇武咁救入面？合邏輯咩？

證明連登被滲透太嚴重 好撚多鬼風向狗 開po屌既未必係同路人 最緊要自己要分析唔好被打沉煮

唔係想令你灰心 ... 和理非連衝嘅經驗都無，你估圍就搞得？個萬人出去，幾個 TG 已經散，就咁出去係送頭呀

咪撚放負 好無

等十年後佢哋出返黎再黎過算啦，而家根本冇武器去打，當初話唔好拎警車D槍，唔好搶槍，如果唔係變六四2.0而家咪又係六四咁款！不如一齊奶共，等佢哋比天收把啦

是但啦 改變唔到都只係班港豬受返

Push

如果D人咁有決心既，呢幾百個前線俾人拉，自然又有幾百個前線出黎啦

但我賭J咁J係唔會有，因為香港人大部份都係偽善，衝就想人地衝，自己就係IG FB到話好嬲，叫人出去，笑撚死人

你都冇可能武力攻入去,心態唔得,裝備更加唔得,如果香港人係咁團結嘅就唔駛去到而家呢個地步,而家可以做嘅就係勇武嘅人搵佢啲冇人守而重要嘅地方進行騷擾,逼高過警察地位嘅人CALL BACK FORCE去守,呢個算係最有可能做到嘅方式. 至於和理非就唔好太多想像空間,佢地要多人先成事,而而家人數就好明顯話左俾你聽佢地大部份人唔會為左POLY嘅人走出去RISK自己

你前線的確係做好多野令人沮喪，迫人罷工，堅持打陣地，屌柒和理非，又要無大台，叫人盲撐。無後勤和理同非幫你打文宣，去外國宣傳，物資支援，邊到可以令抗爭頂咁耐，明明今次係打陣地做錯咗，又死唔撤退，唔認真反省有無做錯，仲要老奉咁，叫人地救。

我信手足唔會咁講 失敗撚 分化撚 放負撚十係mon po 甴
block

主要香港人未受過軍訓 心態問題
企唔穩陣腳 太少人敢真係衝

合邏輯？呢幾個月已經好多野唔係合乎邏輯
但都一一出現
我呢個唔係戰術post
但我就請左sick leave 睇下有咩可以做到

利申：有D感冒

推推:(

咪再自已厄自己，真心問要點先嬴到？請教！
到而家一隻眼到未拎得返
要嬴我覺得而家每人要有支M16.手榴彈，火箭炮，咁就仲有機會羸！

其實可以點做, 出去分分鐘未救到人自己比狗拉埋

而家情況, 只可以將傷亡減到最低

你仲不停叫人出去, 係咪想連和理非都拉鳩哂先安樂?

自己知就算 係到放負我唔覺得有咩幫助
開po鼓勵大家好過啦

認同

無錯
香港太中意退 再不然就認命 投降派 包括我在內

> 我有咁既諗法都無可能開post講
唔好呃自己啦

港豬成日要等天收對家
但事實係港豬死哂先

你地係迫唔到個政府回應呀嘛
仲諗住長線戰爭 拖到出年？
林鄭仲笑得落就知佢根本唔驚
用左3個月卡左係個樽頸位到太耐

好了。林奠得逞了。

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長係學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

推爆

同藍絲一齊接受大灣區，擁抱中國吧，接受23條，送中法，國歌法吧！大家嘗試吓

你估真係最精鋭個班係晒入面咩...

唔可以退

明明琴日係poly出便都好多開花

出

冇中大冇理大…唉

當班狗都識讓個立法會出黎比人入既時候
手足更加要識得be water

On9 前線死左, 只會引發更多前線出黎

其實最好逼林鄭個時機都過左
宜家佢都知只要拖住就贏
你地根本都傷唔到最主要既金融地位，恆指無郁
淨係街頭抗爭
比林鄭佢地搵到對策
唔好話攬炒，連傷個政府皮毛傷都無

推 成日開埋晒啲分化post，係咪真係想輸呀香港人

幾認同你呢一段

唔可以放棄架

推丫

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理

popo 都知 點會放過咁好既機會

又無咁誇張

最活躍果班有一半喺入邊，但最精銳嘅可能一成都無

推，加油

要轉抗爭模式了
要以經濟戰為主

記得勇武只係心態，勇武就好似阿米巴咁不斷繁殖

最近真係太多五毛打手，但我絕對唔會被佢地影響到

錯到離撚哂譜
應該係每一次都計劃好多條後路
不被捕 不放棄先班係終極勇武思路

真係一個缺口都冇咩 ?

希望真係如你所講，但真係唔好再打陣地戰... 一圍就無得救

講咗幾個月啦，咁即係你預備入營啦

唔係攻唔入咁簡單
今朝至少200個去支援嘅手足比人拉咗

Everything under control

根本革命之火唔會熄，只會越🔥越旺

今次埋土各位手足一定盡力救，唔可以放棄

以後唔好打陣地戰，保持返理智去利用我地嘅優勢

建議剩餘嘅勇武開始帶和理飛做新勇武

隻online game入面我做開NPC送物資
睇完個政府咁撚樣嘅解決方法
對政府徹底絕望
今次決定要升lv
召集緊身邊信得過嘅勇武朋友carry
政府以為咁撚樣就可以強硬鎮壓場示威？
屌佢老母 我地香港人要話比佢地知
反彈好撚大！！！

網上嘅人未必信得過
各位和理非搵一兩位勇武朋友帶住出去學嘢

我係和理非 我知好難 我都好驚
但我地唔做就冇人頂上
我地一齊突破心理關卡

話比政府黑警聽
佢愈武力鎮壓得勁，愈大反彈
我地係唔會比佢老母阻嚇到！！

我地唔會輸，因為我地嘅信念仍然堅定！

全民 反抗

投降穩陣

後路係計劃階段諗
依家已經迫到埋牆
係背水一戰

今日輸左就玩完

唔會係endgame 唔洗長他人志氣 勇武全面退場張承擔交返比和理非

呢個唔係行動post 唔係想推大家出去死
大家出去要睇清楚路面清況
行街先得安心

認同

香港人太多後路
衰d講句顧掂張良民證再講

勇武唔係全部都係埋大入面
唔好跟啲狗套思想黎諗野

推 心態決定境界

咁...即係大家出左去未？

醒啦香港人

放棄啦可以點
冷氣軍師又會話我放負
但勝利一定係歸於現實主義者
你睇今朝的香港人 工照返 輕輕鬆鬆
仲成日講埋的浪漫主義咩 煲底見 今世只嫁乜乜乜
呢啲全部冇用的
根本香港人唔值得有自由
各位無論勇武 和理非 搵多的$
盡早移民吧啦

所謂和理非

即係一班弱者懦夫
得罪講句

個個講好嬲好嬲

收皮 代表佢哋可以戀戰 勸極都唔走？有二次機會㗎卜街 ，害死出面救佢嘅人，出面既人係 condom? blk我囉 唔啱聽.

認同

尋日星期日

大把港豬響各區輕輕鬆鬆家庭樂

你理大who cares

香港人呢
唔敢去救人
都起碼佔領中環
咩都唔做睇住手足死

有一千個就無可能拉到，奈何出黎既人太少

推
而家最緊要救人
今日你唔理
以後無得理

可唔可以喺tst/佐敦複製多個戰區，無限資源dump返落去反攻理大？

淨係人出去冇用。中大同理大戰役見到，最有效嘅係火魔法！

要有不停有人運火魔元素，再施放，先有可能推進到。

參考天水圍，和理非做哨同製作火魔，勇武去攻。

救理大手足！

出尖沙咀啦！仲甘撚多廢話！

和勇合一

出面嘅po全部失敗主義毫無建樹

一大批香港人2010年前買左樓既輕鬆月供緊，人工又受惠qe有唔錯加幅，佢地連遊行都唔會，旅行好過

認輸都唔係壞事

諗下點樣升級和理非同埋要準備長期抗爭

其實係咪應該保住選票,以不被捕為前題

Pish

想出 但好冇方向

屌

由7月講到宜家一個問題
就係前線同策謀往往做唔到齊上齊落

講咗就話尊重前線
錯咗就話救人先講
唔講就話負面、對義士condom

點唔會越嚟越少人？

冷靜下啦

而家唔係失敗主義既時間. pull

推！前線支援一網打盡！

最危險嘅地方最安全

岩，絕對正確，心態最重要
但現實你唔識戰術就要學
學完先會識
我要人人至少都識做後勤巴絲救世界(Not only Poly)

係零

琴晚有份參與進攻好難會唔灰
見到理大棟野就比人推番去旺角
不斷係咁攻攻攻
條條路對家都可以當你靶咁射
係高位射又私
水炮包圍又得

勇武個個都可以係， 只要吸取教訓， 信念仍在係唔會停落嚟嘅， 我們還要推翻呢個政權， 頒布特赦令救佢哋出嚟

唔好成日講今日輸就玩完
最精武個班係哂入面以後得返和理非
好多時呢啲說話講講下係會潛移默化咁感染到人嘅諗法
今日我地損兵折將 但革命之火只會越燒越旺
班狗做嘅野只會令越來越多人走上前線

而家可以點幫?周圍都圍死晒

有時做人係要理性d, 唔係唔比你講煽情令人激動既野，但又唔認清陣地戰只會帶黎失敗既事實，咁大家都係輸家

要有最壞打算，依家出來既人多數係和理非或半勇武，心態技術上未必夠救到人，只希望今次能吸取教訓，另外和理非半勇武能keep住進化補血

推推推推推推推

pish

Show bked user

有更多人加入行列，咪唔會少囉

推呢個

好慘
今日又係平行時空返工星期一

推連街坊裝做花生友都唔出既話，以後都唔洗出

咁係咪要揾個地方練兵

唔係薛佛西斯，係薛西佛斯啊，師兄。
如果好似薛西佛斯咁，諗通咗，住集中營都冇所謂喎。

P

當初毅行者係用來做乜，訓練啹喀。
行山，練得最多野

因為大家都好絕望 見到個個都正常返工
我對自己都好絕望 完全DEPRESS到乜撚都唔想做放棄人生

一次失敗唔代表永無翻身
歷史為證

有冇方法可以做到一大班人嘅軍事訓練
聽指令、集體進軍嗰啲
又唔會被控非法集結

香港近期因對不同政見者淋易燃液體點火焚燒，對港鐵、對中資與藍營商號破壞，堵塞各大學附近包括通往醫院的道路，而使抗爭運動受到部份國際輿論甚至香港偏黃輿論的質疑。天主教陳日君樞機雖表明他作為「和理非」絕不會與勇武派割席，又指塞交通是對抗政府時「市民免不了要付的代價」，但認為最近有些行為，過了暴力的紅線。

昨天，台灣《蘋果日報》刊登一篇署名范疇的文章，提到香港感動全世界的這場運動「已經在中共的激化手段和統戰技能下『被失焦』，世人關心香港事態的焦點從『港人要自由、要自治』，變成『人民和政府誰才是暴力方』的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。……香港人必須明白：第一，中共是個隨時使用暴力進行統治的政權這件事，不需要香港來證明；中共自己已經向世界證明過無數次了。第二，中共從來不擔心國際認為它使用暴力；它若會擔這個心，也就不會有新疆集中營、六四天安門、活摘器官這些一再發生的事了。港人若落入『誰才是暴力方』這種辯論氛圍，等於是自降身份、自投羅網。」

以林鄭港共政權來說，自6月以來無底線的「暴力」也是示威者不能比擬的。在警暴之下，香港目前已經出現兩大人道危機，一是6至9月本港共有256宗自殺，2,537宗屍體發現案。這裏究竟有多少被警方稱為「無可疑」而實際上非常「可疑」的屍體？有多少「被自殺」？南韓KBS電視台在香港作了內幕採訪，拍了三個「被自殺」專輯。另一人道危機是黑警自稱過去幾個月發射了近萬枚催淚彈，有理由相信，香港人的健康已經受到極大量有害化學物的毒害。

設想如果你的家人、親友或同你一起在前線抗爭的兄弟姐妹「被自殺」、遭性侵，而你既不敢去向警方投訴，又無奈黑警何，在恨得牙癢癢的情況下，作出一些過當行為，是不是也可以理解？

所有的抗爭者，黑衣人，或香港的普通市民，都是制度暴力下的受害者。近日政論家長平在《德國之聲》專欄中說，西方國家對中共政權的綏靖政策已經持續了30年，和這種綏靖政策配套的輿論，是「責備受害者」。「責備受害者」是一種社會心理防禦機制，人們面對受害的弱者不能提供幫助的時候，既不願意直面自己的怯懦和無能，又不願意放棄公正的信念，於是就說「受害者也應該承擔責任」。「面對北京和港府的冷漠和頑固，很多人會把它視作無法改變的前提，因此把更多的興趣用來觀察反抗者，要求他們做『完美受害者』，反抗姿態要百般優雅，無可挑剔。」

世上沒有「完美受害者」，沒有「完美抗爭者」。當我們在對暴政感到無奈，而把焦點轉到「抗爭者也有錯」的時候，慢慢地，就會在意識上形成「都是抗爭者的錯」了。

勇武者的一些超越道德底線的過當行為，我們絕不能同意。若這些行為不是來自喬裝者，那麼不完美的抗爭者也應該檢討。不是為了贏得國際和香港輿論的支持，而是我們即使在極度憤怒之下也要保住道德底線。

但「誰才是暴力方」的問題就根本毋須討論了，作為受害者與抗爭者的整體，沒有甚麼是應該責備的。

李怡

即使有軍訓又點?
係極端武力不對等下, 有軍訓一樣有大把逃兵
例子 : 波斯灣戰爭, 伊拉克軍面對美軍極強悍武力下出現大量逃兵

今次真係求大家幫幫手 和理非又好勇武都好 好多手足係入面

而家有打算出動嘅計劃好後路，放工時間會有大量和理非進場，要靠佢哋掩護。

問題係可以做D乜

政府驚閪和理非

依家先知？你又可以做啲咩？

香港人始終從小灌輸搵錢最緊要，利益行頭
無保家衛國既心態

唔好成日講負面負面 事實就係事實 唔係你地堅持死守駛搞到咁 到件事有幫助?

你都戇撚鳩

就算有個d 負面的諗法都唔係而家去講啦，而家手足解決左就係決定左係咁，只求如何修正，不存在指責。
今朝出到去見到水池好少人勁失望....好在之後彌敦道多返d 人

我唔信

岩啊！大家加油！

港豬
一黎後路多
二黎攬炒得個講字 實際支持就少 返工撚多到咁 罷工都唔肯

另外
同你講句 過去咁多人選擇和理非
唔係佢地岸鳩 而真係戰略黎
佢哋太了解港豬思維同中共手段

勇武太易一鋪清袋
無論你再點理性都可以挑起你仇恨
迫你武力抗爭 然後係升級戰入面贏你

今次輸咗唔會死
但會少好多統一戰線 少量轉為為地下極有目標性行動

仲有一點
假若入面果班大多數都唔係尖子都好
就代表唔值得救 可以放棄？
咁既心態已經當左佢地係condom
原本由和理非剛想轉做前線既會點諗

發夢夢見成條彌敦道著哂火，d車又係，乜鋪頭都著哂火，係咪真暴動呀？

up

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

政府唔驚勇武，因為可以武力鎮壓
但手無寸鐵既和理非，係好難武力鎮壓

所以放工後 和理非集結尖東救勇武！

係呀
唯一條路係自願罷工
但真係難過登天
同時仲有班人係到拎各有各做黎打飛機
事實係罷工都冇人肯做
然後罷工都唔撚肯既人 係到話唔應該叫勇武放棄
勇武唔放棄又點
冇人back up都係死
所有人都推緊人去死

果d話講左唔好留果d唔該打完先講而家講有咩用

放負嗰啲去死,諗下點救人,有無物資可以入去,無人機,送醫療物資？

拉

其實贏定輸我都預左走硬

和理非唔升級係一個好大嘅問題

真 入面少富經驗勇team 好多新勇